如果有得揀，你地想生仔定女多啲？

最近同老婆計劃緊生BB，預期兩年內就會生
我老婆就想生仔，我就想生個女
好似呢個咁可愛
睇到都會心心眼

雖然呢個係男仔

我老婆話生個仔，然後將佢男扮女裝就可以一舉兩得

係咪普遍男人就想生女，女人就想生仔？

做個統計
想生女：
想生仔：

生女=生左層樓

生十個女 一個仔

香港地有塊閪重要得多

比多d連登仔既仔可以有機會識女

一仔一女

點都要有個女

包皮識啲野
將個女打扮到血小板咁，日日放工返屋企

樓主搵幾錢?
兩個加埋冇十萬唔好生ok?

女要後出世

做家姐=心理變態
相反做妹有阿哥錫

理想：

現實：

結論：都係諗諗先

u竟然是個boy

我一定鍚女錫到仆街

放心，唔會喺香港生
已經申請左移民去420大國

唔生

生愛莉

個女一出世就係公主
一定要縱個女縱到15妹都屌柒我

樓主鬼父confirmed

女，一定係女
利申：絲

唔生 生出嚟好樣衰

下面果個似男扮女多啲

okok

生著錢7咁撚樣你就無埋層樓

生女咪送塊閪俾人屌

依家香港咁嘅環境仲生不了

波樣聲腳性 肯出一樣就買到樓

Why not both?

支持
留名等睇好似紫青爸咁連埋個女一齊比人趕出門口罰

一仔一女

生仔先之後先生女
咁樣哥哥就可以保護妹妹

利申有個好哥哥

仔黐住媽多啲
女黐住爸多啲

false statement

發咗達生仔日日教佢 女人＝雞
繼續咁窮就生女 嫁出去做雞

Push

靚就話縱啫
醜一定要比佢早日面對現實
否則大個實好慘

絲打識波

一定生仔
做女人好多野搞

我老婆話生一個就會封肚
所以一仔一女唔可行

邊個個女？

錢7都唔識？

其實半邊面都認到嘅

要靚先係。

生個好似我咁可愛既女

想生張八達通出黎

生仔好
女仔要用好多錢㗎
但係點都好啦都唔到你地決定

一定係生女錫到燶

痴線 生個女出黎賣身咩
做雞咩加陣
樓梗係我比佢
仲要細細個已經好縱
我寧願佢做個有公主病既富婆

生女睇基因

呢位ching識野
我同你一樣心態

生仔，因為我基因麻麻地

生仔 唔想比個女霸住我老公

我老婆都係咁諗

我鍾意女
老公鍾意仔
生左1個仔
本身想追多個女
但湊一個仔而且好累
唔想再生

戇鳩先生女 養到大之後比啲fuckboy屌

生仔咪又係要同女人上床
女人扑野舒服過仔

好想要女

畀條公屋mk搞撚大咗個肚呢？

生完都可以搵錢買樓

緊係生女
日日幫佢扮靚靚
到時結婚仲多左個仔 又多埋層樓
我同老公一定開心死

樓主你等我 我一陣就去死之後投胎做你個女

你實好樣衰
唔要！

生仔
仔青春期反叛 感覺上都幾正常
囡青春期反叛 就話俾人係你教唔好

生女 男人太蠢

女，唔知點解錫女多過錫仔

生完之後，做愛前拮穿個避孕套咪得囉⋯⋯

我係女 想生女

呷自己個女醋
老公錫個女唔係好事嚟嘅咩

女人既妒忌心非同小可
喺老公面前，個女就係第二個女人